川普警告世貿組織好好表現 否則美國將退出

川普警告世貿組織好好表現 否則美國將退出

2018-08-31 05:44

〔中央社〕美國總統川普今天接受彭博（Bloomberg）專訪時，持續批評世界貿易組織（WTO），並揚言若是世貿組織再不好好表現，他會考慮讓美國退出這個組織。
路透社報導，美國若真退出世貿組織，恐將破壞現代全球貿易體系的主要基礎之一，而美國曾在創建這套體系扮演要角。

川普說：「如果他們不好好表現，我會退出世貿組織。」
他曾抱怨美國在全球貿易上受到不公平待遇，並怪罪世貿組織容許這種情況出現。他也曾警告過可能對世貿組織採取行動，只是沒有明說會是什麼方式。
<自由時報>

一係用23條踢贏国走
一係美國自己走

中國最惠國待遇， bye

中國入世時承諾有幾多未兌現？

美國退出WTO, 咁WTO仲有乜意義？

霸氣

UN已經癈咗
不如退出埋

美國：一係我走，一係中國走，自己選擇

侵侵意思係
你唔走我走
你跟非洲佬玩埋

另組一個隨時really

美國佬以為自大能晒，成日恐嚇其它國家！

即係同歐盟、北美、日本已經差唔多傾掂數

當你知道幾乎所有組織都係美國比最多錢
你就知點解佢大撚哂 返歸啦五毛

支共同非洲有五千億出口 好似係
美國失去做大市場

若然屬實 中國或成最大贏家

美國走左，啲營運經費邊個出？支那出呀？

sorry,有錢真係大晒架

本身中国都出第二多先賣佢怕姐

講到恐嚇邊個夠贏國勁

連登D支那5毛多到喊...

美國唔好

只會變做打飛機組織

影響力大減
經費又大減(養唔起一堆左膠)